有冇人電腦用藍芽駁xbox one手制打機會lag?

駁返線又冇野